美國《野獸日報》已更新報導

原post：
美國《野獸日報》：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

即係有香港議員對人權民主法案有分歧，並且有人要求終止

建制唔同意囉

清者自清....我信泛民係呢單野到唔會出賣我地
加上佢地唔同人都講左佢地係支持呢條條例通過

葉劉同中國斌唔同意

我要制裁你呀
洗唔洗你approve呀

估到啦 唔係無啦啦去美國做咩
或者只係代言人

葉劉咁多美國資產 緊係驚啦

改左就得啦,推返重要 post

其實要文宣去外國，很多議員都不是直選產生，讓外國人大致有個感覺，議員不代表（甚至完全不能代表）民意。